一人一張612撼動人心嘅圖

雖然可能有人覺得唔好出義士樣
不過我覺得既然都比記者影左
唔多唔少都已經擺哂上網
自己又企係正義嘅一方
不如大家一齊睇下香港人今日所付出同achieve到嘅野 順便提升下士氣

2014
2019

亂世佳人

大家有共識行動，請幫手推上熱門

613行動部署

見住明明今日係閒日但有好多人都願意罷工出嚟幫手係好震撼同感動

諗起少林足球 ：
你既人行開咗
但你精神會繼續係渡

屌遮樣啦

會唔會太撚型

即刻心酸...

唔想減低士氣，但呢張好似係法國佬

5年前衝立法會嗰個？

定係係巴黎？

想講呢張都好撚型 巴打以一敵百
但㩒落則新聞搵唔到原圖

來源：Yahoo新聞

呢張相就算自己友都要屌
屌你老母

好心UP

9gag

Be water my friend

呢幅係暫時最撚型嘅圖雖然唔係幾動人心

勇士

搵到個咁既伴侶 一生再無所求

真係型到痴左線

A protester uses a tennis racket to return a tear gas canister during a demonstration to protest France‘s proposed labor law reforms
但我都好想大家一齊打網球
原圖：

聽日大家一齊打網球

英雄，多謝你呀

黃色雨褸勇者冒著催淚水劑狂噴都要推鐵馬個張

見到真係好感動又好心酸
要有幾大嘅勇氣同愛先可以令佢奮不顧身咁企響最前
反觀又有幾多廢老響屋企屌緊班義士？

如果再多d構圖..凸顯番某d主題嘅話就更加正.
下面張圖感覺少咗個point. 鬼佬唔知嘅只係見到好多人.有冇d圖有標語之類

依家見到14雨傘我只會有傷心嘅回憶

好似戰地documentary

後面影到自己友個樣

😂 lol

多謝所有義士嘅付出

對住高等法院門口射催淚彈

無恥

睇到眼濕濕好心悒
好多謝今日嘅所有人 多謝你地願意為香港出一分力

屌？有乜好屌？
你又唔知佢地當時嘅對話
拖手對望又唔一定係馨馨我我
當你同你伴侶一齊去到個咁危險嘅地方時
互相精神上嘅鼓勵有幾重要你知唔知
有屋企唔返 都企咗出黎 仲有乜好屌

好撚型

推

巴打開無雙 辛苦晒你地

Ching如果整理好所有相放上flickr再推出reddit點睇

有拍片影相果啲入嚟

好感動
香港人好靚好有人情味

我覺得班狗見到佢有一瞬間係會思考 所以冇一個去郁呢位太太
不過可惜大家都因為催淚氣體個下聲而打斷左我惗開罐個隻狗都係想扔其他人而唔係想用黎攻擊位太太

其實呢啲時候
個男朋友真係唔知點做好
想衝但又要睇住女朋友
叫女朋友走 女朋友又唔肯
又會諗佢咁有心 點可以咁迫佢
但又會驚佢有危險

呢張不得了

諗起六四擋坦克人

我認我想砌
但係負皮

戇鳩連登仔
遮撚咗樣先po啦
屌你，暴動呀宜家會告，最小坐幾碌架屌
醒小小當幫忙啦

飯民幫拖

好有電影feel

好撚心up

人面獸心

竟然冇呢張

做咩要assume條女唔肯衝？
今日幾多女衝前線你知唔知？
仲聽到好多女話自己男朋友唔敢嚟
但自己都要去

利申 女 係現場 唔係想搵交嗌但唔好再有呢啲stereotype唔該

Sorry 自膠 啱啱睇清楚巴打意思
見到連登講女就好敏感

企前排需要嘅係勇氣
而唔係性別抑或體力

blur 樣啦戇鳩

真係We will be back

祝呢班撚樣長命百歲 百病纏身 四肢殘廢

呢張圖有片，第一個行經既巴打開始臨水先，然後佢跑左去臨其他既催淚彈，連跑三粒

哩張好似bbq
不過

嗰種團結 teamwork 效率 無懼
型到癲

HongKongers Assemble

The city is dying

小性奴

Not yet

香港人好嘢！

嚇死，以為叫我？

btw ，公園見到呢幕，有線新聞呀叔見到催淚彈飛埋嚟，個個都跑走緊嘅時候佢就咁企車頂繼續影相，口罩都冇戴個

感謝你嘅默默堅持 為香港紀錄

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post

認同請幫推

唔知你係真心膠定三毛
我淨係覺得你果句"自己又企係正義嘅一方"好有反諷feel
提你老母士氣呀，遮樣呀屌你

唔算得啲咩撼動人心，純粹分享

第一位巴打型撚到

如果我有呢d老母就好
尋晚先同老豆老母嘈完, 根本講佢地唔化

lm

記得遮樣 遮紋身

笑左 有型有格

好撚型 respect

型到起雞皮

個撚個就信哂tvb
一係就覺得冇得鬥，cls

我睇到眼濕

隻身擋狗保護啲香港人

！

完咗先回望啦，你而家咁分散曬啲人嘅集中力

我唔敢衝
所以琴日同男朋友守係物資站
到開始有人行埋黎要淋鹽水個刻
佢第一個衝出去幫手
到會展開始有彈飛埋黎
我同啲朋友開始退 連叫佢小心嘅時間都冇
見到佢仲幫緊人去淋鹽水
雖然我都想去幫
但我知道我個刻唔退 佢會更加避唔切
到中途佢打比我話佢走緊個下即刻放左個心
到最後 佢仲早我好多到ifc

其實尋日好多一pairpair齊上齊落 真心好感動

轉發

屌 咪撚害人啦

好撼動 想撼動佢塊閪面

香港人嘅慈母

五股啦 根本生育能力都唔應俾佢地啦

你個名真係無撚改錯

Hocc

話明撚樣 第五肢晨早同個頭融為咗一體啦
佢哋諗點樣打鳩市民都係靠碌第五肢咋 你估佢哋真係有大腦咩

我對香港人呢個身份真係好自豪

blur樣啦 好心

死左好耐 依家game 都end 埋

阻二讀 自己香港自己救!

雞都不如

橋上面啲廢柴

仆街和理非

網球王子

同意
但其實果位巴打冇話女朋友唔肯衝

臭雞

咪撚再貼見到樣既 到時比人做證據點算

辛苦曬，除左敬佩兩隻字，講唔到其他嘢

屌你老母咪撚再講到班仆街仲有人性咁

我立即屌你老母

做完唔比錢

呢個有片睇 好型 一扔過黎就有人叫淋熄佢呀
就成班跑走緊既一路跑一路淋外國人comment話呢班示威者好專業

我尋日 同我女人係1520 立會衝到最前
但我地衝完即刻失散咗
最後好耐先係中信搵得返大家
我已經分唔到係因為煙霧彈定咩而喊

最撼動人心嘅一定係企喺添馬草地唔落嚟幫我哋前線嘅野餐人

咪撚臭係 草地幾撚多人 唔落泥幫手 我地係咁叫落嚟都唔撚落 淨係係上面打卡 到最後又守唔住速龍

「落嚟啦 落嚟啦 x100」

繼續拍片😂😂👍

選d好post 上 reddit

香港好多人都好叻，好勇武，成班望住個催淚彈，第一件事唔係走

係成班拆彈雄心，望住個彈一齊拆

BTW對唔住，一定要黑白加油曬所有標認到既衣物

講返 唔好用帽 桶 雪糕筒 嵌着粒催淚彈

一係用濕毛巾嵌

如果唔係啲煙會繼續喺入邊噴出嚟

人獸交 不了

係，重話100萬人其實好少，脾片佢睇，又話點解只係睇到d狗打人，d示威者可能之前唔知做d咩激到d 狗咁，重話狗都有好同唔好，要2邊都睇下，扮中立

係囉，100個有冇1個係好

我老豆重要睇到d人脾狗射中話好，dllm，依家當打機呀？人命尼咖，仆街

點解有兩三個著綠色衫, 好似軍人咁既

韓國青瓦台聯署

我企係夏愨道 前面有個女仔喊住口 望住天橋 叫到聲都沙哂 “落嚟呀⋯⋯！點解無人肯落嚟呀⋯⋯？”

blur樣.....

雞

已經backup晒
如果將來仲有香港既話
一定會同下一代講佢地先係香港既英雄
好明白佢地既付出同痛苦

利申 全勤既前線人員
已經攰到個身體唔係自己咁

真男人

唔好搞對立好冇 大家都係為香港先出黎

一路睇啲相一路流眼淚

I love Hong Kong, especially the real Hongkongers

無影相，但有一個小小關於消防員既畫面幾感動

當日示威者退到去中環方向既時候，一架消防車想駛入金鐘
但係因為路面被雜物堵塞，消防車入唔到去
而義士們係二話不說沖上去收捨雜物，幫消防車開路

當消防車駛入路面時，車上面既消防員向我地做左個「加油」手勢

一個動作，勝過千言萬語，真係唔撚洗講野

呢位做手勢既消防員可能背後都有考慮過佢身份做呢個手勢適唔適合，但相信即使係紀律部隊，一個有良知既香港人，見到市民既熱心，都會有所反應。

呢位消防員亦都令我相信真係有想好好保護香港市民既紀律部隊，而唔係只係得槍口對外，以暴虐市民為樂既警察

而另一個畫面，就係義士義無反顧沖返入催淚彈區救人。

第一批沖入立法會示威區既義士，係警犬發射催淚彈既時候開始逐漸退後。（無計，真係裝備懸殊）

但退緊既時候，有把聲話：「救人啊」
成班本身退緊既義士諗都無撚柒閪諗，撲撚返上去拉返位跌低左既人，真係做到without hesitation ，屌你老母，個一刻既香港人係好撚柒團結

其實衝入去立會個下，士氣已經max撚左，成班義士大嗌住咁前仆後繼湧入去，我係自豪自己係其中一份子

可惜無影到相，無紀錄到香港人咁漂亮既一幕

香港加油

你幫香港人 你就係最值得我地驕傲嘅香港人

裝now 裝有線
屋企有廢老 為左抗衡都只有長開now新聞 收埋遙控

有冇人幫佢加兩點上去

保護得好

一睇到張相
諗起佢講嘅野
就忍唔住喊

左：「今日唔知聽日事，依一刻可以做既，唯有係企出嚟。」
右：「相安無事就好。」

其實最大震撼係個個都有口罩

睇到喊 多謝所有有出一分力既人

呢張香港黎咩？

佢先係香港母親⋯

呢張好齊心，亦都講緊香港人進步緊
有tear gas係應付而唔係冇哂乎

總有一日，我地香港人會要班狗賠上應有既代價

影完依張相唔夠兩分鐘，警察就開左槍放催淚彈

堅型真男人

死臭雞

睇到喊撚左
走都走唔切仲要拎遮拎頭盔俾個記者 班義士會唔會太好人

多謝依位巴打影咁清，留返日後清算！

推上國際

放上reddit

我發夢見到 真係有人係金鐘渣住網球拍既 但係味真係有打 同 打中就唔知啦

聽日一齊打網球？

叫老衲家暴佢入深圳市第一人民醫院

你傻撚左？咁都唔係故意？

值得尊敬既女士

掉返比班狗

放汁陰落黎做乜

下咁都唔係叫特登噴呢位太太？？？ 大家有眼睇㗎

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

算啦呢啲

咪出樣啦

法國 2016

阻大家少少時間
整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

好撚型🤤

「有冇長遮？」「有冇頭盔？」「有冇索帶？」
一呼百應。

我老豆仲要講撚左句得一百萬，咁其他人呢？
屌你老味其他人冇出就代表一定反對？唔可以有事出唔到？唔可以係中立？講到冇出就一定係支持咁

好想喊
真正慈母

睇到D相係Office眼濕濕
琴日係中信門口準備擋防暴果刻大家互相鼓勵大叫 頂住啊香港人! 加油! 見到大家咁整心, 有一刻覺得有希望, 但第一粒彈射出黎之後我同另外幾個FD都崩潰左, 突然間失晒方向, 中信門口既巴打絲打係我地錯 無即時補上去繼續擋

呢個一早通晒天

影得好靚

攝記

再次證明香港人已經唔撚驚催淚彈

Who

睇晒呢個POST真係會令人眼濕濕

男人老狗睇完都流晒馬尿
特別係句2014 2019 兩張對比

有冇煙霧彈掟去記者度之後冇爆嗰段片?

我見佢地有傳物資呀
唔係人人敢衝 佢地肯出已經係咁

又要貼喇

其實香港人認清班香港公安未 醒下啦

香港人一路進化緊

雖然肯出黎已經好好 但橋上面既人繼續以為唔落黎就唔會燒到你地 而啲狗又會識認人啦

唔係612
不過都想po

見到好心痛

有無編號呀？

第一張朝早佔馬路 雨革2.0
第二張傳物資人龍
第三張力寶出面啲催淚彈屌佢老母

屌你啊

出撚左樣啊

香港女人真係好堅抽，睇一次喊一次
到底係點樣既善良同勇氣先支持到佢單挑咁多警察，到底佢有幾愛呢個地方先會不惜一切企出來

我條女佢放工知我去即刻cut左我線...

唔係話幫班狗講野而係事實呢個太太的確拖住左班狗5分鐘

用鏡頭記錄低每一幕
有好多見到樣我唔會出
大家加油

點解好好地一對情侶
唔去行街睇戲拍拖
唔返屋企扑嘢
都要冒住中槍中彈嘅生命風險出嚟示威？
屌你老母香港警察
林鄭我屌你老母求你買返自己
我哋唔使你賣身畀香港㗎

今次抗爭好多巾幗英雄出來
我以後唔會stereotype港女、教徒、記者、師奶，你地都係香港最珍貴既人

人形公廁
輪姦佢得啦

睇到眼濕濕

真正香港人嘅母親
唔刻林鄭入返去佢老母個閪度

現埸見到...我真係聽到喊..

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

發夢見到真係覺得好撚型
班後生仔真係無得輸!

佢地玩得好開心
發夢都打下網球先

而且進步真係好大
1. 少左膠大台
2. 全民口罩
3. 無晒嘉年華示威

都唔係香港，on99

班狗撚思思考咩

第一位巴好撚型 一口氣連熄3個

求警犬仆街gif

有無諗過前線啲物資點黎？
當中有唔少就係你口中講嘅廢柴
用人手逐一搬上前線
企出黎就係同路人！

香港人加油

型到一個點

鄺囝

其實當時唔少物資都係橋既人傳落黎 應該要多謝佢地都幫手先岩
同埋 每個人既崗位都唔同 佢肯企出黎已經好好

玩完之後飛撚咗佢就啱
過唔到人世

Formula 1 整備咁

人地係愛護埋所有香港人嘅子女，
林鄭妳係叫警察開槍打香港人嘅子女。
香港人亦唔係你子女下屬，係唔使聽晒妳話嘅。教乜嘢仔呀！

Sorry for more than one

我地香港都有呀仲撚型

We will be back and we are back !

企係天橋戈啲都無咁黑人憎
起馬佢地有記錄
但戈班撚樣打完卡就講到自己係前線 驚察都打左十碌咁

痴撚線 唔遮樣 你想推佢地去死？

雖然d相同片已經睇過好幾次
但係睇呢個post都一路睇一路流眼淚
幾經辛苦抹乾眼淚繼續睇
又喊過
香港人好堅好有愛呀
我為我發夢無企到最前一中催淚就向後退感到極度慚愧

不如del曬佢 好易比人秋後算賬

This is Hong Kong ,not China Mother Fucker

無練過無夾過

唔需要紀錄，呢啲野永遠係大家個腦度

型撚到

反攻長輩Group，進行中

好型幾有 站出來 個feel

做乜9

巴打好撚型 我五體投地 除左萬分感激之外無咩補充

呢段係Reddit勁多人話好勁，勁快手

可唔可以強逼佢做愛

發夢記得2014我當時有份食第一粒旦，
但果日本身係要同屋企人食生日飯，
因為果日我生日，
但我放左佢地飛機去左金鍾無去食飯，
之後俾地話，你一個人做得啲咩丫。
到左琴日我天未光就起身出發去金鍾，
我一句野都無同屋企人講過想靜靜咁出發，
點知出門口前係枱面有眼罩同n95,
仲有一張紙寫住：萬事小心，等你返黎。
我就忍住淚水就出發。

張相漏左tear gas + 槍

越睇越心痛

幫義士打格plzzzzzzzz

屌你老母講緊612嘅圖呀

屌你，網球王子咩？J出血

講真我地有冇得用wargame啲槍打返佢地轉頭
雖然冇乜用

唔好分化

第一位巴打火影咁 開左快鏡mode

fastest man alive

兜巴煎醒佢啦

幾型 但係好似幫緊7仔賣廣告
p走會唔會好d?

HOCC?

屌打得最狠就係速龍

我都睇到 對得多其實警察都係個幾招 但係就唔易拆招

香港人係得既

影影影影影, 落去啦仆街

分工得好好 仲有人抬住物資走

咁樣叫分化? 下次唔該你落返嚟

英雄呀

正

係幾靚幾淫底既 但次次屌佢屎眼佢都會嗌‘唔好搞我後面’ 然後照屌
利申：前sp, 屌到佢鬆過阿婆

到有日香港示威者唔會比人秋後算帳先再睇

而家好驚會影響到人安全

想屌差婆

有人問佢係咪龜 係到影相

追彈走

勁大煙乜撚都睇唔到 唔理了
穿過啲煙去救人 熱血 感動

色相多美最兇狠

回憶，好聽

係槍定棍黎

棍黎
有條片係面前影得好清楚
爆個下聲係有隻狗拎住個tear gas跟住掉去後面班人度

警雞

個記者仲講廣東話 : 唔該唔該

大頭咪撚出啦屌你老母
你打個J隨時害死人呀

痴線 果位巴打仲要見呢邊有人搞9秒9衝去第2粒再拎返轉頭丟狗

樣/衫/袋/鞋 都可以幫手認人
你咪以為有口罩就冇事呀屌你老母

我今日都係見依張, 型到仆街啲師兄

屌唔講都冇留意埋後半part
好多資訊既gif香港人
Respect

其實14年頭幾吓散之後，
其後都係慢慢走，
如果訓練到有一批人可以整熄隻彈，
咁其他人就唔使走

好似係唯唯黎

好明顯係進步左
只要唔出槍香港人都唔會輸

屌你老母
呢個post係咪黐撚線
有啲圖有人除咗口罩你班撚樣都照出
仲要正評
你哋知唔知旺角當晚有人除一除咗口罩就俾狗認咗

你哋要打飛機去睇AV啦
話企喺正義嗰邊, 你哋隨時害撚死人呀

細細個紅A水桶裝水得唔得

same

啲人話水桶唔方便走，但係要比多啲人知即刻淋可以救琴好多人唔好怕，同堆佢射人堆就無計起碼都要散開唔好亂

連仔 Del post 啦唔該
唔 del post 都 del 咗啲相呀

好細隻果隻
1ct果d比較方便

如果當時情況係:
男: 今日有可能係我地最後在人間見面既一日 我倆不能同月同日生
女: 我願跟你同年同日死
於是兩日去到最前線食橡膠彈

有咩問題？

唔好意思
原本諗住大部份相已經係po左上Facebook/twitter
Blur黎都唔係好有用
不過大家講得啱我都應該盡我能力去啫住後面d義示
Sorry

stop posting photos and del post please

唔好post自己影嘅相
最多post新聞已出嘅相

sorry 就快叫求連仔del post
中間有啲相真係會仆街死人

有無片 好想比屋企人知 佢地只睇cctvb

依張相好多年前啦

我都係本身老母支持條例
成功比我洗到腦呢家變唔支持
但佢都覺得唔應該出來抗爭
話同政府冇得鬥

想嫁比佢

A protester throws a brick during the demonstration as police officers use force to clear the area

Protesters overturn barriers outside government offices where the bill was due for a scheduled debate yesterday morning

A note from protesters circulating in a Telegram messaging group threatened a series of consequences - including storming the Legco buildings, paralysing public transport, surrounding the houses of cabinet members and continuing to occupy the roads - if the bill is not withdrawn by 3:00 pm yesterday

Police officers use a water cannon on a lone protester near the government headquarters in Hong Kong

平心而論狗黎講幾靚
不過無用啦無性嘅

你咪撚鳩啦屌
咩叫都比記者影左

啲字好靚

好波

發夢夢到佢哋入到紅棉路
仲同周圍人講佢哋想好似69咁射水幫狗包抄
點知係落場救人
好慚愧
最高質紀律部隊受我一拜

呢到有一推相
唔知可以做d咩
反正我都係po上嚟比大家睇下

But many Hong Kongers have little faith in the government's assurances after years of heightened fears that a resurgent Beijing is trying to quash the city's unique freedoms and culture
呢張都好感動

Rows of riot police were far outnumbered by protesters - many of whom wore face masks, helmets or goggles

睇蘋果直播見到 個男人自己慢慢向前行 直係一夫當關

圖來自某ig足球page

唔好搞分化ok

力寶保安守住門口門口隻狗仲叫曬自由閪
保安didn't give a fuck
力寶事頭婆見字 請加保安人工

同場戰友
班人叫極唔嚟幫

有邊個唔識佢

屌 佢比人近距離射頭啊

無撚得輸

巴打好波

我覺得反而個震撼位就係無標語
無大台無召集每個人都係自己行出黎 自己諗清楚自己要做d乜
唔係出黎9 fing fing 每個出黎既人都有一定程度既覺悟

聽住五月天首頑固
睇住呢個post
忍唔撚住 喊咗

第一位巴打
淋完一個話到個位比人知跑兩跑即刻轉頭去淋第二個新既
大家彼此信任會接力既團結好令人感動

鍾嘉欣

巴打你好，請問可唔可以用你張圖做文宣banner
p.s 代表某教會問

馬車凌厲嘅眼神

屌晒你哋老母
咪撚再拎義士個樣嚟打飛機呀

你哋隨時害撚死佢哋呀

如果你真係咁鍾意出相
遮樣, 遮袋, 遮鞋, 遮紋身

呢d一定要大大力屌

同我老母一樣，不過覺冇得鬥都好過支持

第一刻衝龍和道

張相係英國衛報

有無大圖? 想做wallpaper

應該唔係巴打黎，年齡起碼40歳
利申發夢夢見鳩up

原來呢D叫暴徒 帶水樽 安全帽 遮 叫暴徒

好大波，想屌

大家幫大家沖眼

有冇原圖？

年少多好 頑劣多好 不甘安於封建制度裡
迷信上街真理會達到
旗幟高舉 群眾聲討 不惜犧牲一切去上訴
權貴的想法太俗套

連眼罩都冇帶，得個口罩，咁勇嘅

個post可以del
唔好用黎打飛機住
未勝利先紀念 雨革就係衰係到

今次成長咗

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

我想問佢有冇受傷？

我條仔尋日話落堂先嚟 我屌鳩咗佢
然後佢走堂嚟咗

Not today

呢張

玩波？

鬼到暗示大家唔駛blur樣

呢要勁過催淚彈.... 我搭mtr睇到喊咗

咁你都睇得出?
利申: 跟佢學車

唯唯連口罩都唔戴

男朋友知我去左
然後我被分手

唔理你爸定絲啦
你應該你開心拯救左自己下半生

我記得有一幕仲係馬路嗰時手套滿天飛向前傳去前線 睇到眼濕濕

戰神

發夢係 0612 夏愨道上午1100左右
聽到有巴絲打大叫「 有冇六角匙 !」
個下心諗邊會咁啱有人有， 唔夠五分鐘就有人比咗出黎。
咁都不特止，再有巴絲打大叫「 今次要士巴拿！」又係唔夠五分鐘就有當場令大家放鬆咗 繃緊嘅心情 ，亦令我明白到汽車維修員帶住架撐去野餐係好正常既一件事。

作為一個17歲既學生，見到港人咁團結真係好激動， 我衷心為自己作為香港人而自豪。但由於能力有限，我只可以買下食物，係前線遞物資， 幫人倒鹽水咁，真係好想再出多啲力

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

其實係法國既..唔關612事

呢張係有消防車經過呢邊，但因為有嘢阻塞左，特登走上前開條路俾佢行
場面非常和諧

聽多幾次

係Mother Fucker S

咩以一敵百
係一騎當千！

好撚正啲圖

運鏡好似睇緊Michael Bay電影咁 加唔少分

痴撚線 型到癲

呢張圖真?
馬車有去咩

我唔知點解會笑到肚痛

幾靚仔

more

志偉今鋪真心堅。

加油

第一張唔似香港

一陣間班狗屈鳩你有槍 佢就可以乘機開槍屠城

千祈千祈唔好

同戰線戰友

守護我城

現場訊息不流通
有義士企喺巴士站上面
協助指揮物資嘅去向

此圖的訊息為「右邊需要索帶！」

有冇人有一位義士擔遮衝向前保護個女仔(跪喺地下)免受胡椒功擊嗰張gif

d都係遮面

睇真啲好似有個巴打徒手拍個煙霧蛋再掉走

真正慈母

呢張要推，左膠最like

後面D相咁朦點睇, 連D comment都朦埋

無謂既事可免則免！
唔好再放相 如果真係有任何一人俾人捉左
有相等於現成罪證

幾有戰狼300feel

想問可唔可以借圖整poster

孤軍作戰